錢大媽一日生意營業額有冇1億

應該半日就做到

錢大媽不戴隔夜condom

唔留隔夜精

老衲嘅老母做雞，每日生意額有無一萬？

5點9折屌閪
6點8折屌閪
7點7折屌閪
.
.
.
.
11點免費任屌

不賣隔夜肉

津巴布偉幣？

老衲係出家人自稱

就快上巿

自稱啫 我夠自稱靚仔啦

咪撚on9,試下喺法庭咁講個官都會認為佢老母係雞